香港廢老拍片批鬥日本妹唔讓座

條廢老唔知影人日本犯法
仲要日本鐵路本身可以食野，仲屌鳩人食嘢

仲要出埋聲乞位, 香港d廢老真係以為自己世界通行, 定以為當自己係中國人好驕傲

佢…重好似係做旅遊行業喎。不嬲日本人都唔鐘意讓座或被讓座。唔係咁都唔知呀？重有…食得野都唔知？

港豬廢老無腦好心唔好出國啦
留返係香港支那玩咪算囉

認同請按讚 睇長輩圖上腦？

Fucking Chinese

好心冇文化就去返大陸旅行
又出去影衰哂
依家係外國真係唔敢話自己from hong kong

即刻DEL咗PAGE

搵人send去日本大使館
black list佢入境啦

佢寫半殘體「贊」
贊佢老母閪咩?

想坐又唔出聲，成日要人估你諗乜

無用
啲人去佢第二個post屌佢

支那廢佬又柒出國際

段片冇撚咗
屌你老母，又柒出國際，影衰香港

單身係有原因

上網睇日本好似本身既習俗係唔讓座，就算日本老人家有人讓比佢地 佢地都唔會坐

將香港文化帶到日本
笑撚死人咩
拍片公審人地

人地日本人個民族係要面,唔衰俾人睇,好似香港班廢老咁周圍乞座位咩

Whatsup nigga

垃圾廢老以為香港等於世界？

見識少就出國真係拎嚟醜

之前試過讓俾日本個阿伯
個阿伯開頭都唔肯坐
叫多幾句先肯

香港果d一見到有人離開個座位即刻狗衝埋去搶位...

好似話佢係馬拉人

屌睇到我好撚嬲

支持禁止佢再入境

有撚病

支那廢老請永遠唔好出國

完全唔覺佢有需要坐關愛坐喎
見佢仲有氣有力 行得走得 好後生咋喎
頂多咪一個阿嬸 有排都未算阿婆啦

死廢老唔好去日本啦

呢d廢老同支那人迫人講普通話一鳩樣
自我中心，唔識尊重他人
當年肯定大陸走難落黎

佢del緊其他po

個兩個日本妹

最多人回果個po仲係度啵？

你要讓座,
起身行撚開就得啦
人地要坐自然會坐

del 咗兩個喇

refucking xianggangese

佢應該要close account先可以阻止部電話不停彈alert

笑死人咩

逐個POST DEL緊....
有咩用 D人有POST就照留...

del account

唔該唔好再咁做
佢哋文化係讓坐等於睇佢唔起
你讓坐只會令對方難受

lm

Link

無人backup

仲有心有力四圍走仲似老賣老

好似大肚婆外 好少見佢地讓

Del左了

大家都係比咁多錢, 點解要讓?

有D阿伯80歲分分鐘仲健壯過你, 如果連企都有問題, 唔好出街啦, 住返屋企等死啦

好醜陋

試過讓坐俾個阿婆, 佢好驚訝咁,之後佢鞠哂躬咁多謝, 香港d廢老真係衝撚埋去坐低先唔會理鳩你.

放心啦有人cap 咗

影衰香港人

對於呢啲含家產冇貢獻阻柒住地球轉既垃圾廢老 我都做唔到啲咩 只會日日祈禱希望佢地快撚啲死 最好死得慘啲比車車死跌落街死浸死天上有把刀劈死乜都好 快啲死就得

我地中國人敬老搭車讓座係應份
d日本人做得唔岩拍片上黎有咩問題

不能只有我看到這廢老

老老豆豆，香港考評局都係用呢個贊。
P.S. 08AL

個page入唔到了
敗走

做咩del 其他廢老唔幫佢咩

係，基本上冇乜
btw如果你真係好想好想讓而又要顧及對方顏面的話
上面都有位巴打提過，自己企起身走去第二卡車算啦

其實日本人呢種你估我我估你嘅文化係好撚柒煩
但你去得人哋地方就要尊重㗎啦

❌贊成
👍🏼=讚

有無人貼返張cap圖去佢每一個Post

抽水抽著火水

賣國賊

上次又係關西,一個鐘車到, 有條鬼佬唔知做乜個樣好唔舒服, 又呻吟咁聲, 都冇人讓

大家好正好 好踴躍留言

恃老賣老啲廢老人見人憎
搭地鐵見到佢地啤鳩我坐會扮睇唔到

佢fb未del，可以繼續留言

衝出黎柒

幾十歲人仲係咁自拍同加埋啲濕鳩effect

以為自己18 22

個呀嬸見到屌尻佢果D COMMENT會唔會嬲撚到中風

條廢老續個post delete﹐又手腳慢。
咁樣搞法﹐下年拜山都未搞得掂。

睇緊佢個其他post都比人屌鳩
好撚心涼

仲唔快d去留言支持下

自己身體唔好, 體力唔夠, 下下要搵地方坐, 就唔好去旅行啦

再唔係就唔好自由行囉, 跟團咪唔洗企

巴打 講還講 唔好貼圖

屌睇親呢啲去外地影衰香港人嘅on9就好尷尬

屌 啱啱先比個廢老拍膊頭叫我讓座

呢d叫唔識字 就是大陸狗都唔撚會用呢個字

返工冇野做加入戰團先

屌返佢

有冇BACKUP

認同請按贊 笑左

屌個廢老識shut down fb呀

Del 9 左啦

去得旅行，仲要冬天咁凍，咁照計佢既身體機能都唔會差得去邊

WHY日本妹咁鍾意戴口罩

個廢老有千鳩幾個fd都幾撚勁
仲見到有d鳩add既靚女同佢係fd

花粉症, 病, 冇化妝, 個樣殘, 天氣乾

係唔係俾廢老block左呀。
個account仲係度。

佢DEL曬
繼唔繼續?

花粉症掛 好多時係未化妝

香港廢老進軍海外

戇撚鳩

狗飯烏冬個post del左?

死架狗又要俾人屌下老母先開心

無左啦

但日劇legal high 入面有一集新垣結衣主動叫主美門讓座比個阿伯

From Sabah, Malaysia
大馬華人？

好似係導遊 識人多/多客唔出奇
Btw 佢成個fb關左

古美門

唔怪得我上次讓左畀個呀婆 佢都唔坐

佢都幾有自信 咁多自拍

仲睇到, 但最新個Post係 23-Feb
你會唔會俾佢block 左

冇WOR...仲係度

重有 del咗好多post 由其影到當地人個啲

你都識講拍戲

不過日本係鄉下地方d人會熱情d同關心人多d
上次去福岡同沖繩都見到架車爆但關愛座冇乜人坐

東京大阪等等大城市一定係冷漠同好傳統思想唔想麻煩到人
所以一定冇人讓

巴打你屌得佢好大力？block 咗你？

呢挺樣既廢老
多數都係好撚柒閪煩果隻
真係有樣睇

我叫佢咪撚出國影衰香港人同叫佢縮返入佢老母個閪度咪撚係度獻世之嘛

日本搭飛機都會俾口罩你，因為太乾

明明可以開心share去日本點知要del晒 d post

你又係嘅 佢老母都得返副骨啦

你踩爆人玻璃心

自取其辱

再引證廢老係社會毒瘤
搭車無位全真係會死

有冇backup???

係日本, 你坐得即係你有需要
非繁忙時間大把人企剩一堆吉位

冇腳雀仔起飛啦！2018年舊曆大年初六今日第一次飛行。🌷🌹

知道個地方忙,班日本老人家好少坐車四圍去,最多落樓下公園坐下

大肚婆如果有需要的話, 會自己掛個大肚牌(襟章仔一個), 企喺D坐位前面, D人留意到會自動起身行開, 但都唔係出聲話讓座.

根本人哋個地方文化就係見到你有需要就會自動讓座, 係支那廢老先咁鐘意持老賣老周圍R位坐擺架子, 其實好多都係冇需要坐, 只係覺得我食鹽多過你食米, 你要尊敬我所以個位應該係我坐.

好毒，不過我讚成

暖

個barcode係咪有晒佢啲個人資料???

咁嘅年紀仲要坐express咁慘

chinese pig

佢坐hkexpress會唔會又煩鳩 D空姐無service, 無人讓個走廊位俾佢去疴屎

坐得uo都係咁上下啦

無關愛商務位

留名返屋企睇

去大阪咁開心

佢班親戚出黎食飯有話題喇

樓上個巴打
太長唔quote D 圖啦
支持bk up

應該有留言俾佢block左
咩都睇唔倒

廢老晨早流流就咁努力玩fb block留言

唔知 checkin 有冇R 到行李掛優先牌呢?

日本偷拍係犯法

睇個樣就知西

機票有哂資料

成團人去大阪happy, 佢就要不停咁fb del post block user

唔好係咁引用張圖啦

幫手 backup 咋
唔好起底 please

犯日本法
下次唔使去，唔使嬲

我有廢老電話
61556560

我就屌左佢老母喇 你呢？

都戇撚鳩 邊水呀你 冚世界都要讓位俾你坐?

啲阿婆成撚日撞開我衝入車廂搵位， 勁到呢, 冇位就頭dup dup 乞位

係香港寵壞晒成班廢老

朋友比我 頭像都冇埋 似係真

係 上次見到個阿伯上車 見就落車就讓座 佢個樣尷尬都爆 搞到我都唔好意思

乞位呢個詞真係好啱

屌...嬲

咁想坐祝佢比車撞腳成世坐輪椅

係 係日本我讓比老人家佢地都唔會坐

想批鬥呢條廢佬，但佢fb del左，可以點？

佢無del !!!!

傳送門

一齊攻城啦各位巴打

我睇唔到....

佢幾時係關西空港，揾人去當面屌柒佢啦

返左嚟啦應該

Whatsapp屌佢
61556560
朋友傳出黎 唔知堅唔堅 我屌左先

咁鍾意批鬥就幫你推上報

佢係咁del post

好撚垃圾

香港班廢老 專門揀D繁忙時間同你迫
仲要覺得係老撚奉要你讓座 唔該都無句
一行入車廂就開始比壓力人 係度眼望望咁
見過有條廢老入到黎 兩邊無人讓 就向前行繼續搵人讓位 勁好腳骨力
佢地心態覺得佢老所以要坐
同日本人個種老當益壯有尊嚴 差好遠

哇屌, 有共同朋友, 以前偽進同學同廢老是朋友

證實左先好wo
冤枉人又或者洩露個人資料會好大獲

痴線

坐少陣好似要攞佢狗命咁

所以乜鬼都post 上fb真係好危險

哇屌 真係通

洩露個人資料

佢disable o左新comment，咁可以去report了

人地識得‘呀爺’架 你地講野小心啲

人地日本人根本唔似d 東亞病夫
去自認傷殘要人讓座
無端端讓座俾人就好似睇死別人企都企唔到
不過東亞病夫無呢種骨氣係唔會明

啲死廢老真係好撚失禮
影撚衰曬香港

我指私隱
小心啲好

咁我咪坐硬洗頭艇

死撚開啦支國人

一齊去幫襯

你知唔知點解呀？
因為起日本你讓坐比佢，等如侮辱佢殘廢。
日本有好多老人家就算渣拐杖，雙腳震晒都好，有位都唔會坐。如果有病果批，直情係唔會出街影響其他人。

批鬥廢老 你我有責

其實真係唔明，你有俾錢我有俾錢，點解要讓俾你坐

做旅行社但一啲相關知識都冇
點解佢可以生存到

利申 讀旅遊

嗰刻著住u件hoodie 我揀咗讓

一睇就知佢係個d 鳩屎領隊
淨係數下人頭岩數就gogogo個d
如果係做導遊點會唔知依d野

屌人食野真係好柒

所以有得揀都唔會坐自由席..
不過關西買pass好似冇指定席坐

徐 娘 半 老
風 韻 猶 存

屌你廢老落地獄旅行啦
影衰香港啊仆街！

辣殺人做辣殺事

上次坐巴士上層有個廢老係我身邊叫我俾佢坐，我話你上得黎上層咁有腳骨力都要坐？仲有上層唔企得嫁落返去啦

文化邊到都唔同
廢老寫得咁理直氣壯真係好討厭

我都係咁話

日本人無香港人咁懦弱

如果我在場，我實打撚柒個廢中廢老

講到好似好有需要咁
夠薑咪同佢講你係廢老
要坐關愛座囉
搞到咁折墮要審犯咁

del咗

睇到好尷尬

64歲冇腳雀仔 人唔笑...

單手叉佢頸 舉起佢 再撞佢落牆角反彈

推

純學術研究：點樣可以令美容借錢果啲廣告電話瘋狂打俾自己？

做街頭問卷

真係好懷念啲円仲係九算十算同未有UO呢啲LCC嘅日子

而家円平加廉航真係令到好多以前根本去唔起日本嘅低質旅客都去到(之前仲要有個大種乞兒cheap到上人page嫌人唔夠平屌人冇promotion )

唔係話冇錢就等於冇教養冇文化
亦唔係話想睇唔起呢班窮鬼
但硬係唔知點解次次啲柒事都係幫襯呢啲廉航嘅人搞出嚟
可能係所謂極端嘅自卑變成極端嘅自大啦

夠膽死無啦啦影人叫人讓坐? 你當喺香港呀?
一個唔覺意人哋玩嘢報警俾人拉鳩咗就真係柒出國際為港爭光喇
出咗國都以為係喺自己地頭連對人哋地方嘅基本尊重都唔記得埋
為老不尊
日本人見到你呢啲港柒嘅行逕真係搲撚晒頭
喺人哋眼中呢啲行為根本同大陸喱唱國歌一樣咁柒

真係想求吓呢啲人可唔可以自重吓
想柒咪去要用中旅社申請嗰張卡入境嗰啲地方柒咪算囉
你哋當做吓好心當為地球留一片淨土得唔得?
近年日本已經俾呢班窮酸港柒+廢中廢老搞到污煙障氣
難怪呢幾年大城市遊客區做服務業嗰班日本人啲面口越嚟越西

近年fb真係充斥住好多呢種廢中廢老
難怪之前報導話啲後生仔都開始唔鐘意用
fb已經逐漸成為班廢中廢老圍爐取暖嘅地方
睇嚟離收皮不遠矣
對班後生嚟講而家fb只不過用嚟取笑班廢中廢老嘅集中地
當睇動物咁耐唔時睇吓佢哋點柒點出醜同因為唔識set privacy 唔覺意俾人起晒啲親戚朋友出嚟

上次去日本又係讓都唔坐，不過我係見人地一個阿媽加兩個細路，我剛剛坐左個位左右都係空位+下個站落車。

文化唔同，人地老人家覺得自己拖累後生，好似佢地日本老人家成日入深山自殺。

個廢老見倒J﹐話Feeling Awesome

人地先冇佢地咁唔捱得

10算個期係關西留學
心齋橋難波一帶完全冇外國人
星期六日係條街跳舞都唔會撞到人

去嵐山睇紅葉櫻花超多人但全部都係日本國內遊客
唔會聽到支那話廣東話真係好撚正

有冇人有backup 段片，想睇下隻廢畜點柒法

Backup定哂佢d 醜相、第時佢再del fb就起哂出黎繼續bin c啦呢d老臭爛閪
有冇巴打仲有更多資料關於佢、起撚到佢仆街死為止啦呢d撚樣、唔死都無7用。
教撚精你啦臭閪、日本人唔讓座唔係因為無愛
係因為讓座俾你其實就係暗寸緊你條死臭閪係廢到成件垃圾、無春用到垃圾都不如係度獻世呀

老臭閪你快d去死啦、你每生存多一秒就係浪費緊地球每一秒嘅氧氣

支持屌7d後生仔！另一個唔撚肯讓坐嘅地方就係紐約地下鐵，支持婆婆去紐約屌7班黑鬼唔讓坐

梗係好好多啦
對得多支那蝗香港人而家梗係黑住面做野
加上而家日本好多sales本身就唔係日本人

日本人要跟中國人？ 中國人去到人地地方係咪應該跟番人地文化？

BAM

香港咪一鳩樣
係香港做下服務業就知香港人仲撚麻撚煩

遮左都要bam

多謝廢老先有日本妹睇

柒到唔敢睇

讓你死先，仲唔快d死
又係d見識小，出一出國旅行以為自己係大爺d廢老

64歲都未拎生果金 坐咩關愛座

果d火車唔係畫位買票咩？讓乜？

一睇就知係麻煩臭西女人樣...要以為自己幾靚先會影到咁多自拍仲要擺埋哂啲on9 pose

幫佢全家上位都不為過

睇又要威又要戴頭盔

100%行業都係話全球最閪係香港人

有冇backup

有自由席同指定席.

大阪買pass得自由席 (好似係), 指定席要加$.

漢奸，賣國賊

每次去日本都好感歎，點解人地d老人家咁高質，我地個d又臭又廢又無腦

其實日本都好多廢老
只係佢地平時唔會表現出黎

起碼公眾場所有基本禮儀先，唔會大大聲講電話，爭先恐後，隨地吐痰，咳/打乞痴唔掩口

阿婆你睇落咁後生唔似咁老喎唔使讓座啦

即係代表佢哋起碼有自知之明 識知醜
香港呢？

件廢老仲好努力不停delete緊post。

我試過讓座比大肚婆
我一起身
有個阿嬸音速霸左個位
個刻我同大肚婆對望左幾秒
大家個樣都係唔撚係掛樹熊樣咁
大肚婆就企係我面前
我一行開佢已經可以坐落黎嘅距離
但都比阿嬸係幾秒距離外搶左位

我即刻望著阿嬸想屌佢
然後阿嬸個朋友好似睇到有大肚婆
叫佢個朋友起返身

成件事真係癡9線
成條西鐵綫坐曬都唔洗1個鐘
洗唔洗咁恨坐

日本好似係 你讓坐比人人地會覺得你笑九佢老

琴日返工見到兩個阿婆田徑式爭位坐，仲要係爭唔到第一個再爭第二個

推到件廢老收皮

講左咁耐有backup片未

去人地國家旅行用自己國家文化嚟話人，真係要比個”贊”佢啦
下次佢去東京可能會話人扶手電梯做乜9唔企右面添呀

咁撚大個人去旅行前唔識都做下功課先啦，了解下人地國家有咩規矩文化先啦，柒左都唔緊要喇，重要大大聲話埋比人聽

古美門召喚

其實冇咩睇
只係影住班女講咗幾句：你睇吓日本都唔係好有禮貌架咋，見到老人家都唔讓座啊，全部後生嚟㗎

新年個排見過本地廢老大戰大陸蝗嬸
4個人爭兩個位
2個廢老vs2件蝗蟲
由於大陸蝗唔會有禮讓心
所以戰況激烈
最後賽果係由一名廢老同一位蝗嬸獲勝
打和～
最正係阿蝗嬸比個個位蝗囡
個蝗囡由企係地
變左企係凳
由於蝗囡體積比較細
導致座位同座位之間多左條罅
廢老見到有罅入
即刻攝埋去
最後逼走埋蝗囡

日本鐵路從來都准食嘢，證明佢個腦只係得香港套生活習慣

廢老唔死冇用

啲阿嬋習慣咗喺香港可以橫行霸道嘛

呢樣真，响JR食早餐時有種唔自然嘅感覺，因為慣左香港係冇人食野

佢寫咁大篇野都用手寫，真心凳佢辛苦

廢老

個幾鐘前出既post已經睇唔到，係咪已經俾人屌到del左post？

批鬥番佢就岩
廢老下下屌人先

之前都見過班台灣人係咪讓比個日本婆婆坐
仲要其實周圍都大把位
搞到個日本婆婆勁唔好意思

支那人先最唔敬老
又打尖又跑快過啲老害去搶位

咁耐都無片 嬲 圍圍喂講啦你地

冇記錯日本文化本身係唔會讓，因為擔心影響到被讓者自尊

如果認同請按讚 呢句笑撚左

19 mode: 日本大和文化就係優質

搵人寄去入境處啦, 等呢條廢老永遠無得去日本

日本文化係唔好打擾人
香港廢老最鍾意打擾人

最根本就係儒家文化

應該本身都係藍絲

瘋狂report佢個acc收佢皮啦

有冇BACK UP?

計返時間 人地日本老人家後生都窮過
點解可以有禮貌咁多

廢老...

同有錢定窮冇關係
呢樣野係日本文化最根心蒂固既精神
每樣野都由佢地唔想比麻煩人呢種思想開始諗就會解釋到佢地既行為

一路錯覺人窮=無文化

睇黎支那人質素好過香港廢老人

條友周街屌人
仲要係人地國家
條友乜尻以為自己好有公德心

呢種精神係由小學已經開始教
出街食飯好多地方要自己食完執枱
小學食完LUNCH都要自己執, 要洗廁所要清潔校園
細路喊阿媽會抱住佢行出餐廳/落車唔會嘈到人
搭車全車都靜到一粒聲都冇冇人傾電話

成個社會風氣都係咁潛移默化之下有冇錢都會識做

人地都知唔講得電話

呢樣真
應該係幼稚園 上網睇片已經有教自己執檯

日本人無論男女老幼都怕麻煩到人，加上自己要面子，所以唔鍾意人哋讓咗俾佢

佢都講得幾好，一個國家地區人有好有壞，佢就係壞果批！

出國旅行可唔可以唔好咁撚失禮呀屌！

面就人地俾，架真係自己掉

優先席の劣悪マナーは看過できないレベルだ
若者も中高年も外国人も席を譲らない

條香港廢老柒得黎，吹奏日本嘅都睇得太多中文翻譯嘅飛機文

優先席爭議是非曰本一直都有，呢篇文就舉例有件篤柺杖嘅阿婆求後生仔讓優先座就被大聲呼喝。同時篇文亦提及優先席有好多後生坐。

睇comment 會比較貼地，頭嗰啲都係屌廢老無禮貌老撚馮，所以只讓大肚婆。第一個comment(似後生)就話佢受傷篤柺杖坐車，三次得一次會有人讓座。

篇文第4頁就提到好多外國遊客，特指中国等等，霸佔優先席。但前面就企住個老婦，作者認為應該讓座所以開聲，班遊客就耍手擰頭話聽唔明。
而佢認為咁樣係唔入鄉隨俗。
個作者係讓座撚得黎，齋睇comment 屌廢老都係相當精彩。

賣鱷遇肉個間公司開始有係人review個度屌個廢老。

兩間公司個廢老都有份開。

「鱷魚世家 King Of Crocodile」「傲邦集團 S & B Int'l Co. Ltd」

S & B Employment & Travel Ctr 善恩僱傭中心

排第3個comment 大概係講班老人多數睇落都好健康，比起孕婦佢地唔需要優先席。

第4個
私は20代ですが、パニック他精神疾患持ちで、通院するときに座っていないと発作が起こるので、優先席に座ることがあります。
でも、若いからとご年配の方に罵倒されたことがあります。それからお守り代わりとして、ヘルプマークを持ち、障害者手帳を取得しました。
電車は今でも怖いです。

就話佢2x歲有病要坐優先席。試過俾老野鬧鳩佢。佢就覺得而家嘅電車好恐怖。

果個廢老個fb唔比人comment
只比人share n like

其實佢都好慘，咁大年紀又無朋友

「關愛座」打開了「潘多拉盒子」，釋放了廢老的獸性、罪惡心，遂令投訴文化變本加厲，

日本人自覺唔鍾意俾麻煩人，老人家都唔會叫人讓位

唉屌你老味就係呢啲撚樣攪列我依家去日本都唔揀東京大阪

賣鱷遇肉個間公司開始有係人review個度屌個廢老。

間公司個廢老都有份開。

「鱷魚世家 King Of Crocodile」「傲邦集團 S & B Int'l Co. Ltd」

關西人屌鳩東京後生仔佔據關愛座，認為咁樣係自細無教養嘅表現。

関西から引っ越してきたのが、東京は優先席マナーが悪い。関西の若者は、立っている人がいない限り優先席には座らないが、東京はさいしょから優先席目掛けて進む若者が多い。優先席の意味が全く分かっていないのではないか？これは恐らく、幼少期の親の躾によるものだと思う。

已經進化到出國屌鳩外國人

「（若い男性の）優先席使用に腹が立った」 刺傷事件に「怖い」「呆れる」――背景に「譲る」意識の低下も

上個月大阪又有單係62歲老野斬鳩個30歲後生仔，因為個後生唔讓座。
篇文就話原因係讓座意識低下

反而正體中文世界嘅日本就相當美好

上business叫人讓坐啦

典型癈老諗住公審人刷存在感

用鍵盤打？

佢咁做都無可厚非
成64歲人班架妹都唔肯讓下座，做雞做到腳軟？

呢篇文章嘅日本人主張優先座應該讓比老人家，因為佢有年輕人坐喺關愛座冇人讓比面前嘅老人，仲要話讀者第時都會老

有呢啲迂腐思想嘅日本人都好多，佢地既主張會令日本車廂演變成香港咁既亂況，一定唔可以比呢種人上位

試過幾次, D日本老人家 ( 目測70+) 第一時間雙手加 da 咩, 千奇唔好揾手叫佢過黎, 有d會黑面, 你自己行開唔座, 佢地都未必會坐落去, d日本老人家好多都唔想坐關愛座

日本個邊就係老人家唔想比人當自己老，冇用到要人讓座，甚至覺得關愛坐係笑緊佢地，所以唔係必要都唔會要人讓坐，等自己同年輕人平起平坐
邊似香港廢老

有呢d意識都係昭和年代生存落黎既人

加下班新世代仲講呢d咩

人人都有攰既時候 唔讓就唔讓 香港都係 唔係一定 只係建議
唔好以為唔讓俾你就係衰人
同埋日本列車有便當唔係唔知呀嗎?

做到咁對我黎講已經唔係廢佬

廢老facebook關左留言功能。

賣鱷魚肉個間公司已經有人係review個度屌個廢老。
歡迎加入個度一齋屌個廢老。

兩間公司個廢老都有份開。

「鱷魚世家 King Of Crocodile」「傲邦集團 S & B Int'l Co. Ltd」

S & B Employment & Travel Ctr 善恩僱傭中心

真係唔知
未坐過廉航

初頭去京都同巴黎
主動讓座 唔講野 微笑點頭，人地唔多領情
原來外國老人家，讓比佢即係話佢年老力衰

最癲日本見過大肚都冇主動行過去關愛座
最後係日本只會見到不良於行 目測80 歲先讓
真係推車仔同 "吉下吉下" 先讓
果種感謝ge笑容真係發自內心，好warm

香港？ 讓你老母

太老行得慢既我都會 大肚婆我都會
我企無所謂
但唔係我一定要讓

拎一兩單黎講
你咪去轉日本試下讓有冇人坐囉

上次（東京）旅行時我讓座，個老婆婆同我講多謝喎

有讓開坐，佢地都會坐
會係咁多謝
起身落車又多謝

日本住十年以上

廢老o岩o岩轉左頭像同cover photo

關愛座好尊重香港廢老,覺得佢地為香港民族老人服務好光榮

仲較埋d 貼文private

del撚咗個post 有冇backup

件廢老由朝搞到晚到未private晒d post

個廢老又係度轉頭像﹐cover photo。
轉黎轉去好好玩咁。

唔敢睇
廢老去到外國都係要衝出黎柒

咪撚出國影衰香港人啦廢老

死廢老
幾十歲人靠呢d野搵存在感
讚你老母

網上欺凌佢？

大家小心

老實講 睇佢相都無乜老態啫
比著喺香港都未必有人覺得佢老到要讓坐
一陣讓比佢又話人諷刺佢老啫

第一版有

試過係日本讓關愛座比老人家坐 佢地反而問我點解要讓
只能夠講我已經比香港廢佬洗咗腦

廢老威威啦上埋新聞

啲廢老好心跟團算啦，又要學人自由行要人讓座
影撚衰香港人

根本香港大部份廢老上車入閘戈陣快撚過你 之後要座位就扮撚哂殘廢 一係企你前面唔覺意搞下你 比壓力你 成堆都垃圾黎

日本想讓坐俾老人 得兩個方法
1. 行去第2節車箱
2. 扮落車

你開聲讓坐俾佢 佢反而覺得你睇唔起佢 話佢老啦冇用 日本精神

見到都覺得好柒
香港批鬥都算連去到日本都要批鬥人
以為個世界圍住佢轉？
仲要叫人起身讓知唔知醜

佢認為佢啱，點解要del post?

屌你老母死全家啦戇鳩仔字都唔識就學人上網
拉張子強打靶果陣應該順手將你兩條垃圾打埋

贊同呢個情況用贊
讚美
贊成
學下中文先屌人

請按"讚" 個讚 來自facebook 個LIKE ，「讚好」（Like，別稱「讚」）是facebook的一個功能，而「讚好」同時有讚賞及喜歡的意思。
認同請贊成???
懶醒串人

on9廢老。

推到佢仆街

影撚衰香港

你讓座會令日本人覺得佢畀到麻煩人

日本d老野都會企

DKLM

閪仔 而家一個話個字係半殘體 一個又話大陸唔用

你搞清楚我屌咩先啦on9

廢老呀婆用中文唔理解facebook讚好個讚點黎，咪用贊囉，仲岩語境添，呀婆用贊呢個位係本身無野好屌

佢地唔識字又唔明語境就話個字殘唔殘體。我屌佢地唔識字唔代表我唔知讚好本身用讚。更加唔代表商家創造新詞就一定岩語境。

行得走得食得訓得

望落佢仲好健康

咁都要乞座？

一定係佔中蝴蝶效應

跟團啦 2蚊西 丟撚哂架
知唔知醜架？

廢老facebook關左留言功能。

賣鱷魚肉個間公司已經有人係review個度屌個廢老。
歡迎加入個度一齊屌個廢老。

兩間公司個廢老都有份開。

「鱷魚世家 King Of Crocodile」「傲邦集團 S & B Int'l Co. Ltd」

S & B Employment & Travel Ctr 善恩僱傭中心

個廢老開旅行社嘅。

屌你老母臭閪,仲邊到有面去日本

有錢真係唔等於有文化

廢老唔識望鏡頭 定扮緊望風景呀?

你點擊進來的連結可能已失效，或頁面可能已被移除。

關愛座做壞哂規矩,老奉讓俾人

真係人型垃圾唔該快d死

認同請按讚

大和文化

最撚慘係我地去可能會當埋我地係同類人

我真係信個喎

日本人被讓坐會覺得人地話佢老～

柒出國際

廢老個facebook已經乜都睇唔倒。

唔知係唔係deactivate左。

想知有幾多廢中廢老唔知日本有肖像權呢樣野

九算十算都唔算好值得懷念,以前仲要去交易廣場排隊先值得懷念

廢老真係唔應該用fb

廢老應該用支那weibo 同 we7。

坐少陣都唔得，去咩旅行？

喺香港冇腦都算
重要去到日本都屈人廢青
黐撚線

係廢老唔應該出國

Lm

伛

廢老創作新殘體字為支那文化作出貢獻

關愛座不等於老人坐，實制上有需要嘅人都可以坐，有病有傷或m到都可以

不斷提自己係無腳雀仔博咩? 扮瀟洒但又想臨老入花叢？

on9廢老，一定要讓比你咩

屌你老母幫你班廢佬開年

事由

2017年1月26日晚，兩名廢青因為冇讓出關愛座慘被一名廢老拍片批鬥

廢老拍完片喺fb post過出嚟，但係之後已經del咗
HK01 相關新聞連結:
老友memes 被批鬥之廢青所拍片段:

連登巴絲隨即開post屌鳩廢老
Post 1:
Post 2:

起底

由於大家都好想表揚一下廢老，所以幾經辛苦終於搵齊以下資料 (特別鳴謝行動組/起底組搵到佢地址出嚟)

廢老閪名: 彭澤軒
電話 (唔知係廢老定係佢呀爸): 95702761
疑似廢老侄仔電話: 97880995
Facebook:
Email: winwinhin@yahoo.com.hk
Line: hins92520
生日: 9月25日
馬會account: 06884915
地址: 安達邨誠達樓2520室

笑料

1. 廢老由於好驚驚所以報咗驚，發現報咗驚之後全部留言唔見哂

2. 廢老唔識cap圖走去手抄留言

3. 廢老對於連登上面出現嘅一連串嘅加密訊息不明所以，於是虛心請教網友

一眾樂於助人嘅連登仔當然即刻指導廢老啦

4. 廢老只限朋友睇嘅fb post不斷流出，於是佢神探上身，成功捉出朋友圈內嘅鬼頭仔 (即係我)

(可惜之後我仍然cap到佢friends only嘅post )

5. 偷圗扮去澳門慘被踢爆

後續行動

大家千祈唔好玩電話呀
仲有千祈唔好幫佢叫外賣呀
仲有唔好撞佢email同馬會密碼搞到佢俾人鎖account呀

不過重點係
盡公民責任，舉報濫用公屋

邨： 安達邨
座數 / 樓名： 誠達樓
室： 2520室

請列出懷疑濫用公屋的情況：
- 在單位內進行不法活動 (如聚賭、藏毒、藏有私煙等)
- 虛報資料 (如入息、資產、婚姻或家庭狀況等)

請提供詳情：
該名住戶經常在Facebook上展示其賭博(1)及到外國旅遊的照片(2)，更聲稱賺取之金錢已足夠使其退休(3)
(1)

(2)
(3)
住戶facebook:

(有時間嘅話最好改一改上面段嘢先submit，太多相同嘅舉報可能會被無視 )

仲有冇人記得澤軒哥?

原來一年來班廢老都係咁

日本同香港既關愛座文化真係相反
日本個邊老人家覺得自己坐關愛座=認自己老認自己廢咁
就算後生仔好心讓比佢都唔想坐
結果好多時都係後生既坐哂關愛座

香港?
關愛座就係老人家大撚哂同有特權既象徵
後生仔坐上去就等比佢地批鬥

呢個記得，好好笑

係一個弱肉強食既國家講讓座仲要屌尻人

乜咁多笑料
日日新鮮日日甘

澤軒哥最近點 死左未

收皮啦傻閪，學人講語境，不嬲話簡體字教壞人，用啱個正體字就以為啱語境，連中文字本義都分唔清
認同(贊成 支持) 請按讚(打賞 表揚) ，佢前面已經表示咗要求贊同，後綴係希奇commend，解中文字要引用英文真係可悲

原來仲健在，Whatsapp頭像都冇轉過

澤軒哥 我係當時果個刑天

呢d人應該禁止出境 影撚衰哂香港人

搵個識日文巴絲send去d資料去領事館啦

屈小姐可否回應日本廢青不讓座關唔關佔中事

仲叫人起返身 冇撚腦

其實去日本 年青人唔讓座比老人家係慣常做法
因為讓座既儲表示 果個人 唔挨得 同埋 會帶別人感到困擾
所以日本人唔會讓座比人

追唔上時代步伐真係

仆街！果度係日本呀！以為全世界只得支那！死返上去啦！

係lor
啱啱想開黎睇下

咁都畀你起到底？

可以追下呢個post﹐
樓上有巴打CAP左個廢老部份facebook post嘅CAP圖。

半隻腳入棺材玩自拍
那來的自信

染頭髮又要賣老

今朝返工搭火車見到件廢老拖住車仔同後生仔話要求讓座比佢
個後生仔話唔撚讓座比佢，做得好
另一個先生起立話讓座比廢老坐

#件廢老係大圍上車

點建香港啲廢老廢中都成個乞衣咁？

最憎e d廢佬

件廢老指住“關愛座”個 logo話我呢D老人需要關愛架
後生仔話關愛座又點，又唔係指定比你呢件廢老，見你行得走得，邊撚到老? 唔撚讓

廢老遍佈港九新界
中環太古有
九龍灣九龍塘有
新界 我唔想講了

x2
行得走得，邊撚到廢
我地應該學埋日本果套

新界果d廢老真係乞埋衣咁

原來咁多花生

兩間公司個廢老都有份開。

鱷魚個間廢老關左review功能﹐
本來有成67個一星負評屌個廢老。
而家冇晒。

「鱷魚世家 King Of Crocodile」「傲邦集團 S & B Int'l Co. Ltd」

S & B Employment & Travel Ctr 善恩僱傭中心

一人一個report佢算

你調轉左講
fb係廢老先用

廢老唔用fb 真係唔知會柒出國際

以為fb得香港人用

今次真係柒到無眼睇

做得好
後生一代需要群起反擊
屌柒廢老人人有責

佢條撚樣點柒唔緊要啊，最衰就影衰埋香港人，本身香港人無係日本形象都已經係一般

等你D死廢老日日活係自己既世界自我感覺良好丫啦

知唔知你地好撚柒乞人憎, 好多人恨不得你地死咪撚阻住個地球轉

如果認同請按讚 一讚一認同 憨鳩廢老

成撚日抱住食鹽多過你食米呢啲戇鳩思想
以為自己好撚威威可以睇唔撚起人同用埋啲仆街死人態度

廢老必需死

無錯 d人誤解晒關愛座原意
關愛座既解釋係比有意識智識既人知
但d廢老點會同你講呢樣野 佢地只係當成一種便利 一種權威要尊敬佢地咁
真係地鐵自己害人咩係正確常識都冇宣傳過

香港啲老開餅邊值得人尊敬㗎 我行樓梯上落車都照撞鳩佢哋，撞佢唔跌算佢好彩！行得衰又恃老賣老嘛？撞鳩你囉 左膠出口就開鳩佢波等佢後悔太多事

我有次去宮崎，架巴士行山路，係咁上斜落斜轉彎
有個行路都震震下嘅阿婆上車，架車又行山路，無理由要佢企 我坐緊關愛座讓比佢，都係要講多幾句先肯

香港人係出名偽善

有jetso咪想拎，唔放過

無人記得呢件廢老啦

佢del 咗fb

鬍#上星期係地鐵兩個廢老同我一齊上車，一個廢老霸左，一個廢老霸唔到，因為我快過佢。
屌佢呀! 個女人啤鳩我 ，個死人樣好撚不滿咁 ，以為佢去送殯咁
我想講我都有俾錢架! 我唔係奉旨讓你架!

仲有無人記得件廢老

真係無人記得佢